好掛住好掛住好掛住

好掛住
好掛住你

ok

你呢十幾日過得好無 我就過得好差 好憎自己酒量好

我都好掛住好掛住好掛住佢。
唉，十幾年感情

失戀唔好飲酒

咩事分手

過得好 你冇左我都要過得好
祝你在亂流下平安

真係好掛住 無時無刻都好掛住 一齊果時都好掛住 而家仲掛過果時

你一定要過得好啲 要照顧好自己同開心過生活

做人好苦 好困難 樣樣野都唔如意同撞板 想長長遠遠既野都無埋 好痛苦

I am back bb

樓上係佢？
唔好成日覺得自己痛苦
複唔開心就盡情舒發啦

咩人都呻下 根本就唔會理形象

我都希望係

揾吓工做 打發吓時間

想搵樣野比自己沉迷下 明明已經無事咁
好想抑壓到自己啲情緒

我以後會對你好好架啦

我唔需要對我好 你係度就得喇

唔好壓抑啦
咪喊囉 但傷心完就做嘢揾錢

真係

傻豬，你沒發現 靈魂在你身邊 把你都覆蓋？

真係隨左返工忙既時間可以occupy一陣。但無論一起身， 食飯，行路， 坐車，諗瞓前都會想住

我都好掛住你

有返工都好分散下注意力
我喺屋企四面牆盡哂力逼自己唔諗住

做咩都諗住 好痛苦 明明比人判左死刑應該要開朗啲欣然啲 但原來都係咁痛苦 無辦法去解決到

讓想念成思念

每日大訓特訓 無咩野做 以前同佢一齊做咩都覺得好有意思好有意義 而家咩都唔想做 連機都無打過

明明我知道你唔會再搵我架喇 到每次電話響都仲係有一絲希望會係你搵我

我明呀 點樣自欺欺人都唔得 個心會透過眼淚告訴你好痛苦

真係好痛苦 好想忍好想無事要堅強 最後都係淚流滿面

森林仲好大，我做著你水泡先

唉

好明白。同時都無動力做任何事， 連樓門口都唔想出

每樣野都好似無所謂了

你地有咩原因分開

可否搞清楚眼前人是我

係第個po睇番黎 大約係咁啦

我愛你 好愛好愛你 好掛住好掛住你

我依家都深深體會到 心身靈都好累

係第個po睇番黎 好中

咪撚飲我屌你老母

最痛苦係無能為力 唔知要等到幾時先會好番
好單純好純真咁仲希望有得救

無飲呀屌你個老母

咁大個人
又唔係第一次

我同你都係輸左比自己。
我真係好討厭自己，點解唔夠細心，點解會把愛變成習慣。希望有奇蹟發生係我身上

屌哂你同#42老母

沒有感情後 他的挽留也成為了打擾
無情人的離別是尤其冷酷的
說不愛就不愛的人 怕是鐵石心腸的吧
留下他站在原地 像小孩子耍脾氣鬧糖吃一樣 也得不到她的回眸
她只是越走越遠 遠得看不見她的背影了

我見到自己

應該單純應該保持呢份純真 唯一方法你知唔知係咩😊

教我

我就係咁諗， 但好驚最後都係。。。

一樣 原來失戀真係可以唔要尊嚴

唯一方法係 自強不息 這是必須的

掛住你

當要挽救一段感情，重來都無尊嚴可以講， 亦都唔會理。

當你以為大家行緊同一條線 同一條路 可以永遠行落去 原來對方一直都覺得行緊鋼線 熔岩路
仲要自己唔發覺 想同人同步 但原來所有野都係自己妄想

我都掛住你

好同意， 一定唔可以比對方知你"peh"落去， 佢會更加討厭。

但呢個裝強既表現真係好難捱

唔係裝強 你要去品嘗研究呢兩個字 自強

飲勝，太中。

好努力去唔搵佢 但都係咁犯賤

啲人就會安慰你 專心工作 fill滿自己啲時間就會無事 覺得搵錢都無意思果時搵錢就係用黎飲酒
一靜低咪又係頹廢

我真係未夠火喉，我淨係知自己唔可以"peh" 先。但真係好難撐

我明呀 但佢理唔理你

知還知 做還做 道理個個都識講 到自己做就係好困難了

有覺悟係好😂我都未呀 但相信自己會做到

唔敢搵了 唔想阻到人 都判左死刑 再去煩佢咪盞連丁點留低既好感都無埋

我而家就係咁，星期六日都唔放假，填滿晒自己d時間。本來都好想搵朋友，但朋友都有自己的生活，陪你三幾次就ok既，但之後我都唔好意思搵朋友了。

難到仆街。 但我逼緊自己

其實覺悟左即代表你放抵左佢。 但我放唔抵，十幾年感情，每樣回憶滲d滲d出來， 都好難短時間消化倒

真 都搞到個人好唔好意思 好似搵人sip時間咁
不過都好多謝我啲朋友 陪我癲 知我唔得日日約我

i mean 覺悟自己唔可以廢落去

明白， 過程好痛苦， 但必須要做。

幾時先到無事個狀態

我都好掛住...

唔知， 我都好想知

我都係

我on9 到自己打日記自己同自己講野

一起身同臨瞓最撚辛苦

日日都好辛苦

每日行屍走肉咁，搭車返工喊，放工喊，有人就抹乾眼淚扮冇事

明果種癲同頹廢 唉

唉 一時情緒黎就好辛苦

巴打咩事

每天都想回到過去，
如果所有野都可以重來就好，
但現實好撚殘酷。

我喊唔出
好似默默接受咗...
但個心又唔係咁 成日痛

好想msg佢俾佢知我有幾掛住

前一日仲好地地，突然間就冷淡哂唔覆msg唔聽電話
我到依家都唔知發生咩事

唔好搞人了 人地都有自己生活 講得分手我相信佢真係想分手了

雖然我都好想做 好掛住好掛住 就算一齊果時都日日msg佢話掛住佢再不再見真係好痛苦
離開果刻真係有想衝出馬路死左佢

明，真係好似做咩都係無意思， 徒然。

十幾年時間，同佢去過太多地方，幾乎去到那裡都會有與她的記憶，一有個觸發點我d眼淚就會想湧出來，街上d人以為我男人老九做mud 9

唔只係一個愛人 係一個親人係一個朋友 係一個伴侶
呢家一次失去哂幾樣

當愛已成習慣，以為好多野都係必然，自己性格on9,當覺悟想改已經太遲

近排散？拍咗幾耐
和平分手定有第3者介入

何解會一齊發生

以前聽歌係因為歌好聽 而家聽歌係聽歌詞

如果我可以好似呢一覆gif咁， 佢可以在我身邊聽我講呢句說話就好

覺得自己痴左線 就算聽左好多次 一聽啲sad歌啲眼淚倒出嚟

好老肚，我呢個week loop Dear Jane既

Eternal sunshine of spotless mind 包你喊到豬頭咁

慘

我都好掛住妳

明明啲歌詞聽到識背

😌😌😌

成個月了，一齊左10 幾年。因為太多生活上相處積埋，我無好好處理， 最後因為一啲觸發點爆左出來

屌你 係男人就唔好將責任放晒落自己度

好想睇又唔咁睇

每次睇都有唔同感受

妳好狠心，話散就散

你終於掛返住佢

佢仲好冷淡？

d時間可以點過， 教我。

呢一刻都叫做同大家傾下，會好d.

但臨瞓果下真係會攞命

多謝你巴打，但我自己知自己有幾咁唔好

佢無野唔好咩
一個真係愛你既人會包容你唔好同欣賞你既好

對唔住

無停過掛住佢

你講完個心好痛...

一模一樣呀..

冇咗個支柱 好痛好痛

係我唔好

日日飲酒想個人冇咁清醒

你知到唔好就回來我身邊啦

飲勝！

而家佢咩反應

巴打讀書定做嘢
讀書的話大把女

唔係佢就唔係佢 幾多女又點

無搵佢了 唔敢打搞佢

我話我自己好差

飲！

講曬要講嘅野之後就比佢自己諗啦

最重要活出自我

你吸引得佢一次

一日未結婚都有機會吸多次

大家當抖下比大家進步

果個係第個世界既你地黎 佢地復合左喇

盡快頹完 還要生活 別再三失眠

唔知要煎熬到幾時

現實世界唔係呀
見到你個回覆我喊撚咗出黎

但佢唔狠下心走
就唔會有而家嘅大家

喊左

仲有碌到啲相個陣

聽緊可惜不是你。。。。

你嘅愛令人抖唔到氣
愛唔係將你想嘅野加係佢身上
而係你比到佢想要嘅野佢

當然我講好易

拍得耐好易忘初衷

餘生

我唔係呢個意思...
此時此刻我諗我地大家感受都差唔多
加油呀

我hide 哂，唔捨得del

因為日日瞓下醒下咁
個人變到好攰 做咩都唔起勁又冇胃口

真係
日日都loop

一樣
好耐冇食正餐

冇一日係正常咁過
飲水維生

我明你

放假d時間好似停頓左咁

好想攬下

因為佢本身唔係真係咁愛你咁想同你一齊落去

今日先第一日但已經食唔安坐唔落
明明琴日仲可以好冷靜咁同佢講嘢

總會過去嘅，一齊捱過去，總會遇到個適合你嘅人，就算單身都可以過得好，搵朋友傾吓偈或者會好返啲，加油

如果你睇到嘅話我由以前到而家都真心希望你日後幸福快樂，但我未承受到見證你嘅幸福，多謝晒你對我嘅照顧，對唔住我打擾到你嘅生活⋯希望你唔好憎我，唔好覺得同我一齊嘅時間係一段不堪回首嘅回憶⋯

我覺得未必嘅
但好明顯大家都成長未夠

果種感覺好似一知有你係左近
就連抖氣都覺得難受

你叫佢點樣慢慢同你傾
如果佢係一個好人
佢要飛你 拋開大家咁多年感情都好大勇氣同埋內心折磨

有時唔係單方面個人嘅錯

而家大家相處中都有野係唔妥對方
相處方式有錯但以為忍一忍就磨合到
點知忍左幾年先發現
我頂唔順啦
而家先同你講
你一定同佢大鬧
因為果陣你未覺得佢會走嘛

所以真係無得講

只可以話真係鍾意同有緣嘅最後總會返嚟好老土

我地諗清今次問題
改好自己先係最緊要
如果佢真係返轉頭
但得佢一個人進步
你仲原地踏步一樣係唔夾

大家要咩都唔知可能就係講緊既唔夾

係不過我覺得好多時都講暗示左
甚至講埋出口
但男人呀就咁大意

仲要拍左咁耐
當你成日講果啲係唱歌

中晒

就黎一個月 我都好掛住你呀
你返黎啦 我咩都可以為你改

有排捱呀

起身番工啦 日子都要過

清
改唔係用口架
努力生活
無人鐘意怨婦痴漢

你生活得好嘅時候自然會留意你
到時再加深情一擊啦

如果你真係咁鐘意佢
依啲少少時間上嘅考驗姐

無錯 感情有野要學係事實
但一句到尾 如果佢性格有問題 你相處得唔開心 你會唔會離佢而去？
講到尾都係夠唔夠愛既問題
佢本身唔係真係咁愛你 先會有呢個結局

睇人啦咁
我個人認為如果真係有問題唔改
你幾愛都總有一日磨光

有啲人可能伴侶日日派頂帽比佢都無所謂
可能依啲就係你所講嘅夠愛就無問題

但我係依個層面仲有少少理智

好辛苦 已經連續幾日係咁喊
停唔到

每個人都有軟肋 訓醒好重新做人

瞓唔撚到 一合埋眼以前嘅嘢出晒嚟
我真係好想同翻佢一齊

人地唔想你尊重下人啦

同埋就算好愛你
你都永遠有一個你打唔嬴嘅對手

就係佢自己
唔識自愛嘅人點會識愛人

你都唔會想果個人唔係真心愛你架

我都好掛住你 你真係一啲都冇諗起我?

我都好掛
但做運動真係有效

我覺得我啲多巴胺開始分泌緊

大家真係唔好比自己停
搵fd陪
做運動
搵錢

Plan下將來都要
香港將會大變化

晨跑完發覺全日留留長 冇嘢做 時間好難過

打機應該無乜心機
搵fd

我之前日日都痴住佢
但而家都明白已經過去
你都得架

寫信比佢
但唔好寄
淨係寫
不停咁寫

會講到自己口都臭
你就明

既然知道無得挽
唔搵大家就係最好

我唔係鼓勵你追佢

但我想問下
你知佢想要咩未

我都唔知我果個想要咩
但我淨係知佢唔想要我

我好掛住妳呀，希望妳開心。

撐住啊

bb i’m here

每日都做好自己 但好多時一個人難免會傷心

多謝

好多同路人

直頭覺悟左成個人太輕挑
又唔識尊重人
係越拍越幼稚呀

咁無可能成世咁輕挑
同埋我係比佢就慣嘅

其實我覺得提出分手果個應該係就人多啲果個

我算唔算比人了解而分開
但一齊4年
後期果個我
同本身嘅自我係唔同
由照顧佢

變到咩都等佢話事再被佢照顧咁
佢份人就好理性同絕嘅

只係我始終想同佢一齊
係咪仲好幼稚天真呢

每個被分手既人都會想係番一齊 係對方想唔想比機會架姐

完左了

瞓啦柒頭

我嘆緊冷氣

懷疑架狗巴開25.5度

講完就忍唔住睇返以前啲對話，睇咗幾個鐘
其實我已經過咗年幾，我以為自己放低咗只係單純內疚對佢唔好令佢傷心，但我每日都係度後悔

睇對話係慢性自殺

我諗住冇咩事咪睇吓，一睇就知原來又高估咗自己

諗唔到任何嬲佢既地方

佢冇做過對你唔好既事？

分手

好煩好似耳邊係咁有把聲同我講係我一把將自己嘅幸福摧毁咗，可以點，每日我都要經過我哋成日去嘅地方

i know that feel bro
因為自己衰而被分手，我同自己講反省內疚後麻煩改下自己衰左果啲野，咁先唔會重復犯錯，如果唔係就算追返衣家呢個，或者同到下個一齊，結果都係會因為自己問題而散。
利申 被分手第三日衣家坐係公園飲緊啤酒

終於ot完收工，又開始。。。

耶 cOme on baby街燈燃盡心中既悲傷，lets get wet baby, 盡情地糟蹋我啦

係我講分手，所以先係我親手摧毀
我依家明啦，反省咗，但所有嘢都太遲啦

雖然唔知咩原因你地分開，但我相信係你提出分手時你已經諗得好清楚。
連登有愛上黎傾下，我相信我地會同你一齊渡過呢段時間，記住你唔係獨單一個的，你有我地

我以為我諗清楚，但原來唔係⋯我分手後一直都後悔同內疚⋯希望佢幸福，但明白俾到佢幸福嘅人唔係我，係街隨便搵一個都一定比我好好多，可能我講分手都係好事，唔好累到人哋佢咁好，一定值得個好好嘅人

但我與你 可一起喝悶酒

我好掛住你
雖然我知道你已經唔愛我
但我真係好想你返黎我身邊
日日聽住銀河修理員
你明明應承我會好似首歌咁守護我
點解你咁快就離開我
點解你咁狠心

狠心真係好慘 前幾日好sweet
下星期就離開左

我都係啊 係突然講分手
我完全唔知發生咩事下比人分手⋯

只望停在遠處 祝君安好

無發現signal姐 呢度啲人十個九個諗番都知

後期我咪知道囉頂 不外乎個D 原因

淡左/有壓力/come on James

我都想仲有機會返轉頭，但佢已經有新嘅伴侶睇落好幸福⋯我就係承受唔到佢見證佢幸福所以我unfollow咗⋯

抵啦仆你個臭街你知唔知你講分手果時人地幾撚柒閪唔開心呀 屌你個老母呀我

好撚柒閪嬲 唔撚柒掛了 啲女人死撚哂佢就岩

有諗過
其實兩樣都有
好掛住佢亦好掛住嗰段回憶

幾日我同佢講過，佢話太遲